有邊個慘得過木下陰人

1.係日本最大馬戲團太子爺屋企有錢
2.識得多重影分身術一個人做嗮成間鋪頭嘅日常運作
3.剩係睇人做一次就複製出嚟嘅麵包有原本95℅嘅味道

但係呢一個有錢又有才嘅男人就喺因為個冬菇頭而要做月乃嘅兵

日日翻工就喺睇住女神月乃同店長,和馬,河內幾個圍威喂,自己就要無限分身出嚟,做嗮其他人應該要做嘅工作都不突止,佢地仲要成日唔記得有陰人呢一個員工,所以話木下陰人真係好撚慘